<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>OpenLifter</title>
    <link>https://www.openlifter.com/eo/</link>
    <description>Recent content on OpenLifter</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://www.openlifter.com/eo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>OpenLifter Apogo</title>
      <link>https://www.openlifter.com/eo/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/eo/support/</guid>
      <description>Oficiala Apogo  OpenLifter is free and open source, but does not come with a warranty or support.
If you would like technical support for your meet, we offer several services &amp;mdash; from walking you through the software and making sure things are set up correctly, all the way to in-person score table direction and training for your staff.
  Laŭplaĉigoj Get a version of OpenLifter specifically for your meet Have your logo projected!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenLifter Gvidilo</title>
      <link>https://www.openlifter.com/eo/guide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/eo/guide/</guid>
      <description>Fakdosiero  Ĉu OpenLifter permesas uzi funtojn? Certe.
  Ĉu unu konkursanto povas konkursi en multoblaj divizioj aŭ eventoj? Jes. En la paĝo por registriĝo, la Divizioj kaj Eventoj tekstujoj akceptas multoblajn aĵojn por unu konkursanto. La unua divizio aperos en la paĝo por la konkurso.
  Ĉu la konkurso povas uzi multoblajn estradojn? Yes. You&#39;ll need some way to transfer files between computers, usually with a USB key.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenLifter Versioj</title>
      <link>https://www.openlifter.com/eo/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/eo/releases/</guid>
      <description>Run OpenLifter Beta   In Development  Major Changes Coming in the Next Version Added translations for Chinese (Simplified), Croatian, Dutch, German, Esperanto, Lithuanian, Portuguese, Russian, Spanish, and Turkish. The current attempt is much more visually apparent. The current lifter&#39;s Instagram can be displayed for the audience. Meets run in pounds now export results in pounds. Age can be set on the Registrations page and imported by CSV. Registrations can be exported to CSV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pri OpenLifter</title>
      <link>https://www.openlifter.com/eo/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/eo/about/</guid>
      <description>Kompara Diagramo   Jen simpla diagramo por kompari OpenLifter kun aliaj programoj.  Ni kreis la sekvantan komparan diagramon kune kun la kreitulo de LiftingCast, kaj ni kredas, ke ĝi akuratas.     OpenLifter LiftingKast NextLifter IronKomp    Retejo openlifter.com liftingcast.com nextlifter.com Neniu   Licenco Libera (AGPLv3+) Proprieta Ĉiesaĵo Proprieta   Kosto Senkosta Premie ($0.75 per Ulo) Excel ($70 per Jaro) Senkosta   Kie Funkcias Ajna Retumilo Nur Chrome Microsoft Excel Windows kaj macOS   Lingvoj Multaj Nur la Angla Nur la Angla Nur la Angla   Loka Funkcio Jes Jes Jes Jes   Ekranoj Bezonaj 1 po Estrado 2+ po Estrado 1 po Estrado 1 po Estrado   Federacioj Ĉiuj Fedoj Ĉiuj Fedoj Ĉiuj Fedoj Nur IPL   Reta Poentotabulo Ne Jes (Premie) Ne Ne   Multaj Estradoj Jes (USB Memorilo) Jes (Premie) Ne Jes (USB Memorilo)   Aŭtokonservado Jes Jes Ne Ne   Trejnado Bezona Minimuma Modera Modera (Atentindaĵoj) Signifa   Registriĝo Aŭtomata (CSV) Aŭtomata (Premie) Mana Aŭtomata (CSV)      Pri OpenLifter  La projekton OpenLifter je novembro 2018 kreis la OpenPowerlifting teamo por plifaciligi la funkciadon de konkurso-softvaro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>