<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>OpenLifter</title>
    <link>https://www.openlifter.com/zh-hans/</link>
    <description>Recent content on OpenLifter</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://www.openlifter.com/zh-hans/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>OpenLifter Releases</title>
      <link>https://www.openlifter.com/zh-hans/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/zh-hans/releases/</guid>
      <description>Run OpenLifter Beta   In Development  Major Changes Coming in the Next Version Added translations for Chinese (Simplified), Croatian, Dutch, German, Esperanto, Lithuanian, Portuguese, Russian, Spanish, and Turkish. The current attempt is much more visually apparent. The current lifter&#39;s Instagram can be displayed for the audience. Meets run in pounds now export results in pounds. Age can be set on the Registrations page and imported by CSV. Registrations can be exported to CSV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenLifter 指南</title>
      <link>https://www.openlifter.com/zh-hans/guide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/zh-hans/guide/</guid>
      <description>问答  OpenLifter 支持磅为单位吗？ 没错。
  同一位参赛者可以在不同级别或者赛事类型中参赛吗？ 可以。在注册页面的“级别及赛事类型”一栏中，同一位参赛者可以输入不同内容。输入的第一个级别内容则会显示在比赛计分表中。
  我可以同时在不同比赛台上运行吗？ 可以。只要你可以在不同电脑之间传文件就行，比如 USB 之类的。设置完比赛信息和注册完所有参赛者之后，从主页上保存就行。然后把保存好的文件拷贝到其它平台的电脑上，再导入 OpenLifter 软件。在比赛结束之后，结果屏幕会有“导出及合并平台”的选项。你可以使用 USB 来合并导出的文件，这样结果就包含所有的比赛台信息了。
  如果我在比赛开始之后想修改注册信息，这玩意会爆炸吗？ 别怕，在 OpenLifter 软件里，你可以随时随地修改信息。
  我该怎么标注卧推的安全架高度？或者深蹲不同的进架、出架高度？ 在称重界面的“深蹲架高”和“卧推架高”选项中，你可以输入任何文字，不仅限于阿拉伯数字。举个常见的例子：某位选手需要 5 号卧推架高，3 号卧推保护杆架高，你可以输入“5/3”，不过你不必拘泥于这种特定格式，只要组织人员看得懂就行了。同样道理，对于深蹲架高，你可以直接输入“15 进”。
  我该如何修改被误输的内容？ 在比赛页面中，使用左下角的控制选项重新选择该参赛者，然后点击“失败”或者“成功”按钮进行修改就行了。
  我该如何修改架高？下一组的开把重量呢？ 在比赛页面，点击“切换称重”按钮。这样做可以把称重页面嵌入到比赛页面中，让你在不影响比赛加重的情况下修改所有信息。在你完成修改之后，再次点击“切换称重”按钮就能回到原始界面。
  我该多久存一次档？ 一个黄金准则是在关闭 OpenLifter 软件之前存一次档。
 OpenLifter 软件会在每一次修改之后自动保存在浏览器记录中。如果你不小心关闭了浏览器，再次打开的时候所有内容都会在那。但如果你有几天没用 OpenLifter 软件了，你的浏览器可能会有点健忘，然后不小心丢失比赛数据（这种情况很罕见）。如果你想要确保比赛结果在几天之后还在的话，不妨把数据手动保存成文件。这么做也不会多麻烦。
  比赛页面的字太大了！ 使用你浏览器“放大”和“缩小”的功能让字体适应屏幕就行了。大部分浏览器都可以通过直接使用 Ctrl + 鼠标滚轮来调整界面大小。
  结果页面的字太小了！ 使用上文说的“放大”和“缩小”功能就行了。如果你把字体放的很大，还可以把结果页面做成幻灯片在比赛结束之后即兴表演。很多观众在比赛结束时会想找点东西看，所以这样做他们会很喜欢。
  我可以在注册页面自动导入参赛者的信息吗？ 可以，只要你的数据是特殊的 CSV 导入格式就行。在注册页面的顶端，有一个“下载范例”的按钮，你可以通过它来学习如何制作同样格式的模板。如果你的格式和软件不兼容，会弹出一个错误信息告诉你该怎么做。在你学会（通过不断的犯错）了该如何使用软件之后，下一次就很容易了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenLifter 支持</title>
      <link>https://www.openlifter.com/zh-hans/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/zh-hans/support/</guid>
      <description> 官方支持  OpenLifter 是一个完全免费、开源的软件，但并不附赠保修或者技术支持服务。
如果你想为自己的比赛寻求技术帮助，我们还提供了其它服务，&amp;mdash;从手把手教你使用软件，确保所有东西都完美地设置好，到线下的现场人员支持，以及帮你训练员工。
  个性化 为你的比赛做一版个性化的 OpenLifter 放映你的 LOGO！ 你自己的品牌 个性化特征 桌面版本 75 美金起  联系我们   在线支持 用完全自信的技术举办比赛 培训员工 无限邮件支持 比赛日电话支持 120 美金起  联系我们   线下支持 让 OpenLifter 团队帮你计分 你能想到的，我们都做！ 我们还会帮你训练员工 全球服务 价格随地点、交通变动，请咨询我们  联系我们    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>关于 OpenLifter</title>
      <link>https://www.openlifter.com/zh-hans/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.openlifter.com/zh-hans/about/</guid>
      <description>对比列表   这里，我们直观地展示了 OpenLifter 与其它软件的差别。  我们列出了以下的对比表格；为了结果尽量准确客观，我们咨询了 LiftingCast 的作者。     OpenLifter LiftingCast NextLifter IronComp    主页 openlifter.com liftingcast.com nextlifter.com 无   版权 免费 (AGPLv3+) 专利软件 免费软件 专利软件   价格 免费 免费（高级版 0.75 美元/人） Excel 软件（70 美元/年） 免费   使用平台 任何浏览器 仅支持谷歌浏览器 微软 Excel Windows 及 macOS 操作系统   语言 多语言 仅支持英文 仅支持英文 仅支持英文   离线使用 是 是 是 是   需要屏幕 每个比赛台 1 屏 每个比赛台 2+ 屏 每个比赛台 1 屏 每个比赛台 1 屏   组织 所有组织 所有组织 所有组织 仅支持 IPF   在线积分板 否 是（高级版本） 否 否   支持多比赛台 是（USB 闪存盘） 是（高级版本） 否 是（USB 闪存盘）   自动保存 是 是 否 否   培训需求 极少 中等 中等（重要问题） 较多   注册 自动 (CSV) 自动（高级版） 手动 自动 (CSV)      关于 OpenLifter  OpenLifter 工程在 2018 年由 OpenPowerlifting 团队发起，目标是做出最先进的力量举比赛软件。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>